[埋身技巧] 近距離作戰技巧，有用

本人自細對武術有少少研究，玩開西洋拳，以前學過中國功夫，跆拳道。有少少知識想分享下，希望幫到大家。
對於d狗有頭盔，有棍，有甲既時候，得少少護具難免受傷，但係最重要既係減輕受傷同控制到對方。

1. 通常d狗會拉起揸棍既手，煩似貼去背隻，因為咁樣大力好多。
你要做既係向住果隻手衝過去，你同佢既距離越近，佢既能力越低，你越小機會比佢打傷。相反，千奇唔好向第二邊走，例如佢右手用棍，唔好去佢左邊，一定要去佢左邊，即係揸棍果個方向。你試唸下，佢一手揸盾，一手揸棍，控制到佢棍果邊佢就冇能力。

2. 向低發展
當自己唔敢十分近既時候。例如對方一直揮棍，你可以向低發展。佢地通常有護腳，但護腳係唔包關節，其實好簡單，斜少少踩落去膝頭哥落少少既位，唔洗好大力佢而經跪係到。

過緊去遊行，之後再繼續打

1 on 1 咩

唔關事，你見d狗用棍既時候就會拉開少少距離。要做既野好簡單就係唔好比佢拉開距離。

你同正面嗰個近距離啫

但佢左右兩邊既黑警可以打你架嘛 夠哂距離

托手踭

拉近左，佢附離2隻狗捉9你味仆得街

教撚壞人 直播見到啲人拎盾 就算係紙皮盾
都好有用

呢d當然自己勇武人多或者有狗落單1on1個陣先做
冇人叫你一個走去打人一隊人咁on9

推 有用 有事起上黎幫到好多人

連登仔又網上葉問